又來到這個港口 沒有原因的拘留

我的心乘著 斑駁的輕舟
尋找失落的沙洲

隨時間的海浪漂流
我用力張開雙手
擁抱那麼多 起起落落
想念的還是你望著我的眼波